官方:美斯當選歐冠4強最佳入球

歐足聯官方消息，本賽季歐冠半決賽最佳進球已有所歸屬。美斯在巴塞對陣利物浦首回合無解的直接任意球破門成功當選了歐冠半決賽最佳進球

係幾靚嘅，毋可否認

真

堅靚可惜…

最靚但唔重要姐